邕聖佑: 五大訴求 缺一不可 si mi da

cc:唔係好gay

佢深黃黎

好靚仔 好黃 硬哂出哂水

樓主ok高汁

樓主聖誕快樂simida！

U too!!